我要聽日全世界都睇過呢條片 ！！

經過呢幾日，特別係今日既大戰之後，勇武派已經盡哂力啦，亦係佢地休息既時候！

依嫁輪到文宣部出手既時候，我唔理呢條片有冇人出過 post，總之任何黑警既衰野，必須廣傳！！

垃圾警渣，推撞、爆粗、威嚇記者！

睇唔到呀 師兄

更新 Source :

已更新

Cls 記者
希望東方 記住國泰咁 記住啲狗

其實大家幾時肯 跳閘大行動 口罩大行動

東方都屌
班狗死梗了
推記者個下好清楚

睇COMMENT

推

自推 ！！

風格感覺來自支那，也完全沒有香港要展示委任狀習慣